其實啲人問溝女點開口表白好都係傻鳩

有feel 自己會鍾意你啦傻

其實係鐘意嘅大家就有共識啦
唔鍾意嘅就疏遠左啦
不過點都要表個白嘅
但有共識嘅時候根本唔洗諗點開口

無錯

咪係
我呢世人都只係試過畀女開口表白==

幸福

咁大個仔單計表白既話我諗都只係試過同3個男人表白過

唔洗問吧 岩feel大家都會感覺到

唔敢

即係咩味